all I want is you

Ok

Everything has got to be just like you want it to

sad ending

All I want was you

最後的疼愛是手放開
不想用言語拉扯所以選擇不責怪

I’m just a little drunk on you